大家睇咩YouTube

屌

最近YouTube 推薦出現翻之前follow嘅開台客劇場
我睇左佢三期三夜流浪街頭系列
親身做流浪漢探討社會問題
同行牧師係結束嘅時候公開批評d耶撚虛有其表
佢做d片可以叫真正嘅社會實驗
係有教育意味
環保 社會 生活 健康等等全部有根有據 親身體驗
我睇一睇
30萬follow??

我再睇一睇 咩聖結石 尊
過百萬??

同日本個on9社長 美國Paul兄弟一撚樣
?????????????

點解冇人欣賞呢d用心 有意義YouTuber